\section{Pagina di articolo}
La pagina di un articolo, che può essere di una recensione, di un'anticipazione oppure di novità che riguardano il mondo della musica, è sicuramente la parte migliore del sito.
L'elevata qualità del contenuto hanno fatto si che \textit{Deer Waves} diventasse uno dei migliori siti d'Italia che tratta il segmento musicale. Ne è prova il grande numero di eventi organizzati a suo nome e la grande community che la circonda.
La struttura della pagina vede header e footer uguali a quelli della \textit{Homepage}, quindi le informazioni da essi fornite sono le stesse. Vale lo stesso discorso per la colonna di destra. 
La colonna di sinistra, cioè la parte contenente il contenuto, presenta varie informazioni che sono: 
\begin{itemize}
	\item titolo, autore del contenuto, data di creazione e posizione rispetto al sito;
	\item immagine di copertina, informazioni generali dell'album, artista e similitudini con altri gruppi e il giudizio complessivo dell'argomento trattato;
	\item infine il contenuto vero e proprio. 
\end{itemize}
Tutto sommato questa pagina mostra molte informazioni e sono impaginate in modo più che sufficiente e il testo risulta ben leggibile con paragrafi non troppo lunghi e ben separati.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.18]{../immagini/articolo.png}
	\caption{Recensione di un album.}
\end{figure}